請問呢啲係咩蟲既蛋？

因為屋企間房空左一年左右
呢排用返黎訓 發現有啲幼腳既蜘蛛
想問係咪蜘蛛蛋定其他核突野？
諗住陣間買個煙霧滅蟲搞搞佢

臭屁辣？？？

認真睇第3粒蛋仲未爆 有啲黑色野係度

咁驚...呢啲唔係外面飛入黎架咩
入黎生蛋咁撚仆街

咁岩又搵到埋隻蜘蛛 就係呢種
睇落有啲似果個蛋 無1cm大
但我曾經見過佢地皇后跳上我張床
手腳勁長勁幼 伸直有成人尾指咁長
唔知係咪同品種 好彩打死左

仲問 搵滅蟲專家清下間屋啦